老實講，我覺得伍淑清一次撐警大會都無出席，唔夠藍，或者可能根本係偽藍。

停止鬥黃啦好嗎？

佢已經放棄了popo
popo已成condom